開 sem 在即，我六常提供快樂旨引，幫大家尋找快樂

快樂手冊：
1. 洗錢
2. 重複 1
3. 重複 2
4. 重複 3
.
.
.

🚬

洗你個臭袋呀洗

無錢點算

冇錢冇快樂

去做手天使

打工辛苦搵返嚟 交學費都冇撚左大半
剩返想洗都洗唔落手

快樂手冊：
1. 洗錢叫雞
2. 重複 1
3. 重複 2
4. 重複 3

幾時開sem

聽日